想講下「廢青」呢樣野

屌你老母其實所謂廢青真係好撚慘， 真係諗唔明啲父母，明明係為咗私利生個仔出嚟，跟住又要人受苦唔知幾多10年，做啲人哋唔想做嘅嘢，唔做就係廢青，公平咩？

你唔資助個仔買啲貴到戇鳩嘅樓都算，仲要人畀家用？唔畀就係不孝慘到...

如果我生仔，一定會諗埋點幫佢未來生活，而唔係佢點幫我未來生活囉

所以你班友可唔可以咪再鬧追求自由嘅廢青？

hi 廢青

香港地做廢青嘅門檻好低
只要你搵唔到錢 就係廢青
所以做香港人係好慘

例子：

有個廢青係屋企都幾麻煩

啲人就最撚鍾意怪啲兄弟姊妹廢，而唔係怪父母

佢鬧你唔等於你錯

佢有佢鬧你有你生活

你應該諗下點解要俾個標籤自己

利申：唔係搵唔到錢，只係鄧呢班人唔抵

一生出黎就殘廢弱智嗰啲點計？

唔係我但覺得佢哋真係勁慘，成世就要受人控制

有樣野好老實

條路自己揀，

又要頹廢又要人地唔話你咪搬囉，搬唔起可以怪邊個？

睇你點定義個廢字啦

天生有病唔算廢

因為冇選擇

吓 物競天擇 適者生存
你個人廢係香港生存唔到 好簡單
一係走
一係死
無人會咁得閒可憐你

最慘係做父母嗰啲，又唔掉得，仲要成世孭住個廢人，直到終老，仲可能因為醫藥費打幾份工養佢

香港地求其打份工都生存到啦

肯斷六親一世單身

邊個理你廢唔廢

清你離題喎..

....

我依家咪鄧佢哋可憐囉

呢啲咪好父母囉，負返應負嘅責任

呢句真
人有比較一定死

所以打份hea工又有空餘時間過下世

廢人叫春post

我月入起碼你2倍

好多老一輩嘅人有養兒防老嘅觀念，希望仔女養番自己

收入達唔到所謂嘅標準，再加上政治取態唔同，班老嘅覺得後生仔搵唔到錢，只係識攪攪震，咪標籤大部分後生仔做「廢青」

利申：每月有俾家用嘅低人工廢青